De seguida, inclui-se uma imagem do diagrama \textit{\acs{UED}} relativo à \textit{MeiDash}.

%\begin{figure}[H]
%\includegraphics[height=10cm]{Figures/D5/UED.jpg}
%\vspace*{2mm}
%\caption{Representação esquemática do \textit{\acs{UED}} da \textit{MeiDash}.}
%\vspace*{2mm}
%\end{figure}

%\begin{sidewaysfigure}
    %\centering
   % \includegraphics[height=9cm]{Figures/D5/UED.jpg}
  %  \vspace*{2mm}
 %   \caption{Representação esquemática do \textit{\acs{UED}} da \textit{MeiDash}.}
 %   \label{fig:anexoDimage}
%\end{sidewaysfigure}

\mbox{} 
\begin{center}
    \begin{sideways}%[htbp]
    \begin{minipage}{1.20\linewidth}
        \includegraphics[height=9cm]{Figures/D5/UED.jpg}
        \vspace{0.2cm}
        \captionof{figure}{Impulse Responses}
        \label{fig:anexoDimage}
    \end{minipage}
    \end{sideways}
\end{center}